梁耀霆：831片段不齊全 情況極不尋常

前教大學生會會長梁耀霆在社交網站發文，指已完成檢閱港鐵提交的閉路電視片段，但發現片段不齊全，情況極不尋常。

梁已通過律師去信港鐵，要求交代片段不齊全的原因，並容許檢閱閉路電視母帶。

根據法庭命令，閉路電視片段只能用於民事訴訟，不能公開披露。

#香港新聞

身有屎特登拖咁耐，拍套星球大戰都得啦

Push

推

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

藐視法庭

twitter要人，外媒紛紛報導五一黃金週同警暴：

香港人嘅五一黃金週：

外國議員對香港抗爭嘅支持：
美國

其實早幾日美國議員開始講起討論執行香港人權與民主法案嘅制裁。過咗幾日都照放住先

歐洲

英國會議員講香港醫護受警暴嘅問題

大家係黃店排隊嘅時候可以上Twitter 打下國際線

仲有好多其他關於香港抗爭同中共嘅報道
入去tg bot或者網站推晒佢哋啦

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply
去到Twitter 大家都係香港民間外交部，如果可以留意以下幾點會事半功倍：
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Credit：
Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

又cut片

片段遺失/被市民破壞 法庭接受解釋

推到狗鐵有人要咩上身

推呢個

一早講過月台枝鏡打爆咗
舊車又無CCTV
真係唔會影到啲乜

tui

可能就係無打爆個下既畫面呢要毀屍滅跡呀嘛

一定動左手腳啦

意料之中
如果啲片完全無嘢
黨鐵一早公開晒
又可以幫到黑警同自己洗白
又可以攻擊抗爭者老屈
何樂而不為？
就係影到啲唔見得光嘅嘢先一直拖
就算法庭要佢交片都係交啲唔交啲
分分鐘係支聯辦背後俾壓力黨鐵都唔奇

Y u pp

唔係死咗人，就係恐襲畫面太恐怖，個人較相信前者

緊係cut撚晒至比ga啦

身有💩

記得之前有巴打研究過月台唯一一個爛左既cctv 發現打爛佢既人除左狗係冇其他可能

因為部分影片影到警暴死者

一係話 CCTV 俾人打爛左, 一係同事件無關所以唔完整 , 不過只要831 一隻狗都未有報應, 大家都要繼續boycott 黨鐵同黨鐵商場

係人都知係狗做手腳架啦 法庭會合作

你話無改片真係唔撚信

月台應該爆曬
點推斷到係警甴打爛？

狗當日打爛咗個cctv關法庭咩事？

因為事後有記者去月台影相 發現得一個cam爛左
而果個爛左既cam最後影到既畫面係已經影到D狗係月台

有記者直播影到好多cctv都無事但第二日就話爛cctv

我記得好似趕記者果時有畜龍仆爆cctv(好似係)

呀sir做咩衝出嚟

唔係交original咩
就算打爛都應該錄到打爛前一刻喎

估吓梁生會唔會違反法庭命令 公開條片

爛左既cctv 就係警暴的死者最後出現位置

影到香港到警魔打到市民人事不省, 拉走屍體

所以一定要打爛再狡辯一早爛左

又會咁岩有D畫面唔見左既
咪撚扮野話咩部機故障過骨

一開始法庭都已經戴曬頭盔話片段有損壞就無法避免啦點解法庭要咁耐先批段假片，出機場同狗既臨時禁制令就一日搞掂呀？

你覆緊peter攞料？

可以比較吓嗰日公開過嘅cap圖

即係班狗有打死人

su會長入writ嗰陣已經係9月中既事，第二日(甚至當日)已經打爛咗cctv，你覺得法庭可以做啲咩？

呢鋪我撐你

咁多乘客被狗打爆頭不停流血 有送院，哩啲已經百份百証實狗有傷人 , 點解都未起訴。。。。。

push

同埋有名你叫，interim injunction
su會長入writ之後法庭一樣有落interim order叫mtrc preserve and cannot modify啲片

9月中即刻批港鐵交段片出黎，佢有無做？點解法庭要咁耐先批段假片，出機場同狗既臨時禁制令就一日搞掂，你答唔答到我？

係啊
阿蛇依家就搵你地址掟你落街

我就唔撚信冇死人

佢扮黃我絕對歡迎 但要扮得似

黨鐵就是黨鐵

831打死人

PUSH

出得4葉毛, 賈雨村小隊長應該好關注呢個post

落interim order叫mtrc preserve and cannot modify啲片，但話有損壞就避免唔到囉再比多幾個月佢慢慢拖囉

而機場禁制令法庭幾個鐘就批咗

封站2日,
就係要check 晒d cctv

班狗一定拆咗成個cctv

知唔知乜叫唔齊全丫
如果佢影住有手足打爆左
咁仲會話唔齊？

法庭要佢俾 但俾唔齊

香港嘅輿論壓力 或者法律渠道 竟然迫唔到港鐵公開啲片 真係無法無天

我一早block晒班人

俾人打爛都要有打爛一刻嘅畫面

封站封兩日 乜撚都無啦

有損壞係講緊條片係法庭落order之前有損壞係控制唔到（咁呢樣野當然depends on條友幾時入application，唔喺法庭控制範圍內）
但如果mtrc係法庭落咗order之後損壞佢，一樣係違反order，一樣係contempt of court

三部曲都拍到啦
你老母臭西

法庭係市民先要尊重既姐港共唔需要

入嚟捕定靚位恥笑恆屍神探

根據法庭命令，閉路電視片段只能用於民事訴訟，不能公開披露。

推

要首先知道齊全片段係幾多條、總長度幾多，先可以相對講出佢唔齊全。

咁梁耀霆話片段唔齊既根據係乜？

加油呀梁耀霆

個人相信兩者皆是，但爭論「有冇死人」係為左掩飾後者
關於831，藍方只會強調「冇死到人」

支那鏡頭唔打都壞

推 片段唔齊

咁佢講唔講得出邊啲片段消失咗？
可以搵唔少當時嘅新聞比較返

推到齊片

點解警由會以為自己係執緊法

又一證據打死人

心水清

我既推測係CCTV影到啲恐怖畫面，包括但不限於打死人，或者退一步講，其實冇人死，但有足以同打死人相提並論既畫面

而家講緊既重點係，如果個cctv係831或者831之後一日已經爛咗，咁當然控制唔到，呢個都係法庭本身落嗰句既原因

你針對既係，由9月入application期間到真係判俾片嗰下會唔會有手腳，但呢樣野係受法庭order cover

隔左咁耐咩手腳都做晒，原片好大機會銷毀咗

擺明cut走先比

真
唔排除「打死人」
但一定係影到啲好關鍵嘅嘢
如果唔係洗咩又封站，唔公開cctv，再封站

痴撚線

黑警+狗官+太監=曱甴集團

Pushhhhhhh

你睇AV 唔見咗埋牙嗰段，跳晒線咁
你使唔使知到全片長先講得出條片唔齊全？

咪就係

爛之前一刻嘅畫面點都有掛

定係啲狗咁天真以為仆爛咗CCTV

個記錄就會冇埋

而成件事係，su會長rely on既係civil litigation既discovery，而其他人係單純因為自己利益受intermediate harm入injunction

兩件事根本唔同，你問就問點解su會長要rely on discovery啦

冇錯

警暴係不爭嘅事實

爆 cam 影唔到同突然中間 cut 走好唔同

搞咁耐仲要交唔齊

must edit the cctv footage a lot before sending out

而家係要真相
點可以俾佢搵人祭旗了事

搭黨鐵告831

梁耀霆無解釋到，就係咁話唔齊，點唔齊先？

爆咗鏡就冇片咩
有分事前爆定事後爆

預左

首席五毛一23四又發功

食開beard papa

就係邊個幫黑警隱瞞都要上身

叻

唉 靠法庭食得屎

比人扑爛前都會影到邊個扑爆

我屌你老母閪
全家中武肺呀

覺唔覺得同保安局、警務處既做法好似

不過粱生唔解釋係一個悖論黎，解釋左就會觸犯法庭命令；唔解釋就會比你咁質疑

有可能影到類似暗角七警嘅畫面
當時封咗閘無記者
現場得返班黑警同市民
咁嘅情況之下
黑警點會唔濫用私刑？
如果影到有黑警打到市民失去意識（唔知死唔死）
然後班黑警抬個無意識市民入車廂運走
班黑警已經無得兜

快啦警犬
開定門等緊你呀

行得正企得正，一早po哂所有片收黃絲皮啦

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh pishhhhh

咁唔叫paradox（悖論）,咁叫dilemma

我諗梁耀霆有方法解釋得黎又唔觸犯法庭命令，正如佢公開指稱片段唔齊又唔觸犯

成班柒頭皮
一講唔啱聽嘅嘢就屈蛇屈毛
繼續圍爐打飛機啦好嬲好嬲啦

屌
推

A

一定身有屎

無影片內容佐證你就一定唔接受；有影片內容佐證就犯命令

香港已死

都仲係造假

好地地冇事冇幹又點會不齊全

我都係

老尾

罷鐵真心要做

利伸：9月罷到依家

其實都預咗港共玩野 法庭法官黨鐵全部都係佢地d人 就算無完整cctv我都相信831有人比黑警打死咗

打爛左個CCTV都要有打爆前個畫面
就算從後打都有另一個cam影到
唔會突然no signal

梁耀庭唔解釋，無人知。

同埋，依家係咪代表90小時既片段都證明唔到有死人？

屌佢搞咁耐重拍一套CCTV都得啦

On9警犬係度護主

可能係果日之前已經比手足打爛

咁唔知梁生有無攞到爆鏡之前嘅片啦

thanks整合

上面質疑真心覺得梁生會無證無據就寫信屌港鐡咩?

連登仔覺得唔啱聽嘅就係狗
唔係點圍爐啊

831前就算爆鐵都係閘口層
同埋果日係同廢老嘈之後停車,有人報狗之後黎勇武已經走左
根本冇時間/心思去爆CCTV
狗打既係勇武都有得賴下
但俾狗襲擊果班係真平民,所以狗同黨鐵先隱瞞

呢班人經常玩角色扮演去分化，有時扮黃有時扮熱狗有時扮中立

佢唔似係，雖然有幾隻五毛都會話人一唔啱聽就屈毛

機管局申請自己地方落禁制令，同梁耀霆要人地交片，我諗兩者性質上係有唔同，一快一慢屬正常

有咩方法？講出嚟討論下
點樣係唔講片段內容下又可以講點樣唔齊

唔同意打嘅係勇武有得賴下

同埋都係嘈交啫冇郁手啊

其實無證據，只係有手足打爛月台都唔出奇

唔係一氣過無啦啦跳左咪就係唔齊囉
人地告撚埋上法庭備案,冇理據咁講係犯法架
咁都要搵野黎嘈

雖然一早都知，但要推爆你

殺左人咪唔比你睇囉

其實如果係831之前打爛嘅
睇CCTV最後嘅記錄嘅時間就知道啦

佢地咁既智商可能真係咁諗

推 黑警準備食屎啦

推呀

真相石沉大海

好嬲

必須推！！！！

p

黨鐵：黑警打死人嘅證據已經剪走晒，你吹得我漲？

DKLM

Pishhhhh

剪好晒當然不齊全

影到打死人 咪唔齊囉d片

dllm

dllm黨鐵
有冇方法逼佢交母片？
法院頒令？

要還死者公道呀

你話個cam 畀人打爛咗，咁畀個打爆cam嘅畫面嚟啦

都預左架啦
唔係cut走晒、就係重新錄過
乜9鐵信得過既咩

認同

真係得啖笑
分化左咁耐都搞唔掂
維穩費好易呃

真心講句
唔齊唔係預左？
你覺得時下咁既環境仲會比你揾到鐵證如山既黑材料？

Del左或整唔見最多咪1個人既責任
共狗政權保佢三代富貴興盛就可以

咪告lo 人地預左

人哋剪接得好辛苦呀

睇得好通透啦，勁啦叻啦，依家就block 7你

正如佢話港鐵提供既片段唔齊，呢一句屬於概括性描述，咁咪無違犯法令

佢可以提供證據證明當日有30個無壞既月台CCTV，但最後收到29條片，少左1條，作呢一類既概括描述。

黨鐵毀滅證據係咪妨礙司法公正

暫時得一條
頂住先 得其他媒體出

打爆左唔等如壞 斷左線最多都係no signal

死黑警同班仆街政府加黨鐵梗係夾過晒先放條片出嚟，幾個多時間剪輯，就算冇edit過，有幾個月時間準備，將d黑警打死人片段delete曬仲得

算路算藐視法庭

法庭只係要求提供提供8月31日晚上10時40分至凌晨1時30分片段，所以係唔會有最後記錄時間。

支持多方介入， 徹查真相，交出真片段。

推
黨鐵死黑警

Twitter線每日要人～

一早預咗

This

黨鐵妨礙司法公正

手足破壞哂d 鏡頭
而家又要睇返真相
難服侍

狗？

10:40至凌晨1:30中間打爛嘅CCTV

咪會有最後畫面嘅紀錄時間囉

你啲手足係黑警

警甴SIR咁睇唔開 , 咁快要申請定個新AC

未見過有手足拆鐵會拆到落月台，呀Sir你見過你D伙記咁做?

唔需要解釋，我呢個反例已經證明你嘅質疑不成立

真係唔明佢up乜

係邊個打爛嘅睇返CCTV最後一個畫面咪知道囉

定係佢以為打爛咗支鏡頭連記錄都冇埋

五毛 屌你老母

sor 覆錯

我係咪要好驚

偷月餅 女警開槍 都即時有哂野睇 呢單咩料自然知咩事啦

睇嚟相當有可疑

推推推

幫手推

屌你大半年endgame都後製完啦

其實已經最少有以下咁多重要角度既cam，我諗都夠總結啦

毅進仔真係毅進仔 唔齊同打爆嘅分別都唔識

多謝你現形

from: 立場新聞

對啊
有冇死到人呢一點可能都仲有爭議性
然而警暴係實實在在有證有據嘅事

立場新聞呢啲cap圖都係黨鐵提供嘅啫

831一定有不可告人的秘密

推

咁你要問梁耀霆如果唔信黨鐵啲cctv，點解仲要拎，拎完又未指證到造假

黨鐵而家扭扭擰擰就係為咗掩蓋警暴

人哋依家唔係唔信喎

佢話唔齊全喎

如果真係光明正大，駛乜左縮右縮呢？！

而且冇人話上面嗰啲片段cap圖係假喎

只係佢唔係事實嘅全部咋喎

警暴嘅畫面全部見唔到

咁果啲就唔叫無原因不齊，要問梁耀霆夠竟不齊既根據係乜

😢

831，721 查!

無片段就要當黑警做過

佢比得你嘅片9成9 揀過曬

唔係你以為前排港鐵早收係為乜？

我地見到係「圖」，但梁耀霆見到既係「片」，啲CCTV都交差影哂啲重要位置，期待梁耀霆快啲總結下佢從90小時片段可唔可以推論出有死人

block左你先

身有屎

Of coz la

殺人兇手梗係隱瞞罪行gar啦
而且香港呢些仲係不斷殺人去掩飾tim
冇法治，唯有希望車公快些顯靈

香港警察 蓄意謀殺

100％藐視法庭

爆鏡咪黑左，但時間依然會照record

睇戲都有啦

路透嗰篇寫得好好

加油！

一定要沉冤得雪

警暴係事實

你唔需要轉移視線

唔公開先最正路，你唔公開，公眾唯一入到你既位就係無公開，公開左就有千奇百怪既位入你，正如IVE公開左陳彥霖片段。

dklm

上面有新聞link同cap圖
如果會長講得出邊段時間無咗片 可以比較吓

wow

831唔係主要話死人咩？

梁耀霆好似係話死人喎

放cctv

齊全先叫唔尋常囉好唔好

結果咪一樣追住唔放
陳彥霖段片俾人懷疑
但至少仲有段片呃住班藍絲
831無片
我識有啲藍絲都會質疑點解唔公開

又係你條三毛狗

搞事的人申請被人打，死左唔抵可憐🥺

好少分店

push.

正是如此，淨係質疑到點解唔公開，一個line to take答哂

你估下個cctv係手足打爆既
港鐵會唔會收收埋埋?

agree

push!!

dddddd

如果係手足打爆一早告左啦
定係俾狗打爆呀

呢個真 比d錢去整cg都得

( Show Blocked User - Peter攞料 )

估到實係咁啦,真係冇料到一早交咗啦洗拖咁耐?隔咁耐先交復仇者都比佢地剪埋出嚟啦

當831太子站趕晒記者走
地下發生乜冇人會知
仲唔好似「暗角七警拳打腳踢/ 上水酷刑」咁「制服」人咩
一定影到唔見得光既野先唔爽手公開全部閉路電視片段, 元朗721黨鐵即刻公開閉路電視片幫職員澄清
公眾拎到原片既話, 警務處唔知要請番幾多隊人先夠頂監犯數

pish

721 831

有無少少野睇到呀

警暴就大把證據，但都叫做「衝突/前線」現場
被害者明顯黑衫/示威者

有可能係
「0衝突/反抗下嘅警暴+阻礙救援」
被害者非黑衫嘅後生路人
唔考慮死亡因素真係好難

其實721同831黨鐵都係選擇性公開Cap圖
無公開過片

有野睇既一早cut哂

打爆都唔會冇record，直到打爆前一訂嘅片都會見到

正常啦, 班狗點會坐定定俾黨鐵出段cctv

無事要封站兩日
狗鐵身有屎

肯定洗左有料嗰幾段啦

佢講果啲片段，唔係地鐵閉路電視，而係cctvb影，當日得一兩間傳媒在地鐵站入，其中一間就係cctvb 。

721831101111

黨鐵係要全拆

你老母做雞俾狗屌

721

影到曬點撚樣施暴、點樣善後處理

狗無恥則無敵

拍多套Endgame都得啦

黑警唔CUT片點敢俾黨鐵交片

轉曬！

咁多個月班狗邊會唔搞d 片
一句搵證據已經拎得片啦
拎完剪完俾返你你都無符

831 一定打死人 你老母臭狗

落到去班狗就衝落黎
有撚時間爆咩

咁你話邊個爆啦

mtr防礙司法公正！？

洗撚哂啦 比水尾你咋

咁大鑊 唔通剪咗

搞咁耐都拍唔晒

身有屎咪唔齊囉

推無死人既證據拎出黎啦

殺人片段邊敢比人睇

狗鐵 vs 狗
打龍通

意料中事

會點？
罰錢＝又係納稅人埋單

慢慢玩，繼續追，玩撚殘佢

推上去

Pish

法官有無用？

支持要求黨鐵交代

1

之前正苦條濕尻片都100個，呢d犯法片起碼要1個億先有人接

等多d人睇到

一早估到啦
有料嗰啲一早已經過濾咗
根本唔會交出黎

一句話比 暴徒朴爆左 搞掂

估到啦 , 又話技術問題冇哂
就算係搵個人出黎話係我唔小心 delete 既 (你吹咩）
最多咪坐幾年

點解梁耀霆唔具體啲講有咩不尋常?

屌你老味，黨鐵你地有份隱瞞都要死全家

唔通你以為五毫子一個po要洗幾個億維穩費咩

法庭最近讚賞以愛國名義殺人

仆街港共黨鐵

拖到最後一刻先交片點可以唔出蠱惑

段片打算用黎私人訴訟 黨鐵而家算唔算妨礙蒐證或妨礙司法公正

換句話打死咗人囉

遮遮掩掩

搞咁耐先畀都預咗玩野
推！

網絡圖片

SRA in UK confirms that Chan Man-wai Vivien, a gov prosecutor, has been dishonestly claiming冒認
to be a UK practicing solicitor, as stated in her HKBA online profile.
陳文慧冒認律師身份啊，人哋係愛國愛黨嘅法官嚟
唔好傳啊，唔好傳！

黨鐵好噁心

黨鐵真係黨鐵 配合政權 吊佢老母

留名，推

成半年乜都剪哂
不過可以告港鐵妨礙司法公正？

有90個鐘cctv點講到丫
就算得 點解要佢講幾分幾秒冇左
係應該黨鐵自己搵返邊到冇左
你啲邏輯咁撚奇怪嘅？

push push push

咩撚動左手腳

要cg有cg

大家心水要清
追究831有兩個主線
一個係證明打死人
一個係就算冇打死人 都要令打平民嘅黑警受制裁
唔好比狗spin到冇死人就等於冇事
本身打中平民已經係好撚大獲

唔好意思 借一借位
人人都係admin
【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

721831

推推先

話壞左就我

DLLM

個晚死左幾撚多人呀

push!!!!

唔駛剪片咩… 等多陣咪比條已剪好嘅"原片"出嚟囉

thanks

黨鐵

當然等狗鐵回覆左先再講

CCTV有timestamp㗎嘛
邊枝鏡邊段時間斷咗片應該係好明顯

但唔好講到舉證嘅責任去到梁個到咁

本身所謂法治就係咁兒戲
嗰啲要求訴頌雙方披露文件嘅規矩全部都係講自律
法制健全下都已經係一大漏洞
何況而家直接唔俾證據又得鳩砌你又得
無謂再浪費時間金錢諗住喺法庭上主動控訴政府以討回公道

打爛左會無曬錄影？save係harddisk架麻 當人on9架？

其實預咗。
比佢搞咁耐真係好易做手腳

咩年代呀
而家d CCTV全部行network寫落去share storage度，壞左咪冇左壞之後既囉，壞之前既唔會有事架

黑警平時少用電腦，係要耐d時間

汪汪汪！

太子站封左咁多日， 一早刪撚哂

賴爛cam冇畫面? 應該都要交埋出黎!

嘩 依家啲狗都識上網

呢度啲人無翻譯睇唔明狗話，狗屋唔係好多翻譯只嘅咩，搵人幫下你啦

噏乜柒呀
你自己喺度吠 又要人繙譯

up

點解有人會覺得無辦法100%証明831死人就等於close file,

咁多傷者被警察打傷 都無一個警察被捕, 朱經偉已經有案例啦, 有無人死,第一步都要拘捕涉案警員傷人啦

而且趕傳媒 阻救護 封鎖現場,唔比獨立調查, 全部自己人話係就係 有咩公信力

上次本身諗住買
好睇臨比錢前check一check
藍既 不了

good job

但應該影到爛果下掛點都

警犬真係好勇猛，網上都吠得咁勇猛 不過都係聽唔明

😱😱😱😱

黃之鋒 ： 懲教助理身份禤雅達，職員編號AO1700摑完手足要手足自摑！